本土派健筆盧思達，點睇佢老細沈旭輝叫人翻大返區?

以防大家唔知，健筆同沈旭暉筆戰完，就比沈旭暉請左去做RA

沈旭暉不嬲都係咁
國際關係中既現實主義者
同每個派系都傾到計
心底裡支持民主 表面就做到「不政治化」
至少人地知自己企咩位
但返唔返大陸呢啲就梗係自己決定啦
佢都話自己係大灣區會買樓
都老實同你講係為左搵錢

咪撚戇鳩
紅到仆街

沈旭暉: 大灣區是香港的福地

答佢都廢撚事

人地根本就將中港關係抽離去睇
咁實係有啲機會賺錢 唔會係0%
你就話人地紅
咁不如解釋下人地係so far 本土陣營又點解有朋友
都話左人地係目標做世界仔

沈旭輝係醒目仔嚟
佢知道理念需要有人去實踐唔係就無人信

但嗰個一定唔係佢

Cy都去佢婚禮 唔醒就假

香港越來越意識形態掛帥，佢係現實主義者，發展空間有限，向外發展都好正常。

高登後期已經有人吹緊佢係超高級隱性五毛

都唔奇